{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154590?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 브라운도트 부안변산점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前12時までです。 チェックインとチェックアウトに関する詳細については、予約のお知らせを参照してください。 もし貸室を延長される場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 青少年の男女同室での宿泊または立ち入りは禁止されており、ホテル内の全客室は禁煙指定になっています。 そのため、外部の喫煙場所をご利用ください。 カフェテリアの利用可能時間は午前6時から午後12時までです。 払い戻し及びキャンセルポリシーは規定によって異なる場合があり、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 身分証明書は男女同室での宿泊時に確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室を拒否する場合があり、キャンセルの場合は払い戻しができません。 客室情報は提携店の事情により変動する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 あまりにも多くの騒音が発生する場合、退室措置を取ることがありますので、ご注意ください。 客室内の物損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "貸室の延長料金はいくらですか？",
            "answer": "貸室を延長する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊または立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "ホテル内の全客室は禁煙指定になっています。外部の喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェテリアの利用可能時間は午前6時から午後12時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーについて教えてください。",
            "answer": "キャンセルポリシーは規定によって異なります。退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書は男女同室での宿泊時に確認を求めることがあります。お持ちでない場合は入室を拒否する場合があり、キャンセルの場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "騒音についてのルールはありますか？",
            "answer": "あまりにも多くの騒音が発生する場合、退室措置を取ることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 470
    }
}